大家快啲一人一email救華記！

操你媽的臭玻狗粗暴干涉中國內政要求馬上釋放華記，否則沉默的大多數一定要你好看！

singcg_hkg@mfa.sg
玻狗email

戰狼出擊

sended

pish

有全名！

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

推

Sent

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

幫手推呀可唔可以
當我求下你地

帝吧出征

寸草不生

比段文出黎好d喔。。。貼圖做咩。。

死玻狗

自己作啦呢啲垃圾文好簡單啫
最煩都係去search繁簡切換

推到釋放華記為止！

推！

冇人想救華記？

真係寫呢d?
寫野舉報唔會更好？

向新加坡溫情喊話，「我們拿出真心對待新加坡同胞，只因我們都是中國人。在大陸，這裡就是你的祖國。在海外，你的身後站著就是中國。

其實他們要是沒有一顆中國心，又怎麼能理解華記的真心？這些荒唐扣留或許恰恰說明他們的確是有些慌了

坡坡 回家吧

華記啱啱又再出片，稱甘願接受制裁，唔好將佢擺上政治層面

#328有template

both la

唔好呀 唔好令華英雄咁難做啦
千祈千祈唔好send電郵比新加坡呀
千祈千祈唔好比啲藍絲知可以咁樣壓迫政府

新加坡外交部：mfa@mfa.sg
新加坡駐港總領事館：singcg_hkg@mfa.sg

一人一信、集合一百萬人拯救華記正能量

我們是一群愛國愛港的中國人，得悉新加坡斗膽捉拿華記正能量的版主華記楊官華，我們極度憤怒。

你們新加坡人知不知道華記是什麼人？他是我們香港的精神領袖，一直撐警打曱甴，與光頭警長合稱「光頭雙煞」，一眾曱甴只要一見到他們的光頭，便已腳仔軟兼陽萎。你們新加坡現在竟敢捉拿我們的香港英雄，算是什麼意思？

新加坡總理李顯龍在十月十六日曾公開批評，香港示威者的「五大訴求缺一不可」主張，不是為了解決香港社會問題，反而旨在羞辱和推翻特區政府。而華記就提力撐止暴制亂打曱甴的英雄，現在你們將之拘捕，是否支持曱甴？你們新加坡是否與中國為敵？

我們的建制派明星，面對美國的民主人權法案，都大叫報復，大呼要驅逐在港美國人出境，你們新加坡只是美國的狗腿，我們中國會怕你嗎？如不放人，我們的建制派明星包括前特首梁振英、民建聯葛珮帆博士、新民黨葉劉、工聯會吳秋北等猛將，並必聯同特區政府，拘捕在港新加坡人，並將新加坡人當作曱甴，送去新屋嶺，羞辱虐待一番後再驅逐出境。

我們對新加坡政府拘捕華記，予以最嚴厲譴責。如果華記有何損傷，香港的正能量減少，一切都是由新加坡引起。

犯我中華，雖遠必誅，你們新加坡人謹記，再不釋放華記，一切後果自負。

中國人萬歲！

千祈唔好咁做

釋放華記

千祈唔好用簡體字呀

救人

媽的臭玻狗nmsl

google translate搞掂哂

新加坡你們好自為之
傷害中國愛國人的心不是講玩
如果你們堅持的話
後果自負

我話只説一篇

Push

巴打語氣好似

今次一定嚇撚到死坡狗瀨屎準備俾中國碾平啦

放上品蔥

呼籲警察組團包機去新加坡聲援華記：

遊說華記正撚樣去新加坡嘅手足應記一功，希望冷氣軍事朝呢個方向行動

釋放能樣

sented

品蔥有人討論緊

品蔥有人討論緊

大家上去同佢地傾

點解冇何君堯條仆街?
何議員一定要幫華記的

支持華記！！！

新加坡最後一滴清泉
被強權蒸發咗
人神共憤

使鬼

有蕭生一個"救"華妓已夠

其他都係多嚿魚

華記

正

臭雞巴

有冇人放上微博，唔洗親自出手，班戇鳩支那人會自動波

SENT

記得用qq email才能反映我們是中國人

屌唔小心用左公司email send....

玩命

記得唔好用自己email send

recall啦

小粉紅

拯救華記

搵何前博士寫信救佢啦, 要用正式的信紙

你點send 的

屌你 好文
推！

我想要呢篇d子可唔可以copy出黎唔該

+1

Raymond哥屌得好.

.

仲乜唔講埋三萬精銳香港解放軍

雖遠必誅